請立即去身邊所有藍絲人士宣傳武漢事件

包括你既父母親戚朋友
話比佢地知
中共到底有無變過